曼谷旅遊小問題

最近去左曼谷旅遊，發覺周圍都係一個鬼佬跟住一個泰妹，最緊要個泰妹係唔靚，請問係當地既ptgf 定係私人導遊呢？

*有無好地方介紹？

兩樣都係名義上叫escort 實際上係雞
想搵靚嘅多數要搵華人媽媽san 因為鬼佬食asian乜都擺得落口

數目上真係好多，差唔多每條街都有一對係咁樣